美朝友好》金正恩祝願特朗普夫婦盡快康復

金正恩祝願特朗普夫婦盡快康復

北韓領袖金正恩向確診新型冠狀病毒的美國總統特朗普，發慰問電，祝他早日康復。

北韓官方《朝中社》引述金正恩表示，他聽聞特朗普夫婦的病毒檢測結果呈陽性，向特朗普和他的家人致以誠摯慰問，希望早日康復。

可能真係身同感受

金仔慰問侵侵，左刮天龍人習總一巴，右刮咀賤雙重標準左膠一巴

金正恩祝願幾特別

隔離澳門高登同澳門連登由尋晚開始已經瘋狂熱烈地慶祝trump染上肺炎

其實金仔依家係無事 定係北韓政府扮無事
好似好耐未見過佢真身

你肯定之前見到ge 係真身？

乜撚嘢澳門連燈啫 名都抄人

金仔都好過白左

白左真係cls 咁想trump 死
就係因為佢d 左膠理念 又唔睇吓個世界幾現實

唯獨my best friend電話都冇個

中國：寫緊賀電，祝福？不了

Best Friend Xi 呢？